睇左 你咪理我愛你 嘅入一入黎

從來未睇過一套咁悶嘅歌舞劇
唱歌太長
劇情又九唔搭八
點解而家新年上嘅港產片一年比一年差

Push

垃圾一套 睇睇吓瞓着咗

點解會喺入場前抱有期望

利申 鍾意睇港產片，只係唔鍾意王祖藍

我都係 每段唱歌都勁長

套戲佢都出得唔算多 每個角色都係出左少少

搞到年初一重大伏真係多謝晒
悶到就快瞓着

歌仲多過對白

王祖藍係導演

瞓左幾個回合

冇睇過都訓著咗

半路醒咗聽到隔離有人笑，全場得佢地一家人喺度笑

聽到有老人家講好好睇

垃撚圾
歌舞電影嘅歌可以無一首歌好聽

今日睇咗 真係唔好睇 都唔知做乜